# Proyecto Sistema Integrado Dragon Rojo

## Integrantes

- José Enrique Padilla
- Juan José Calderon
- Siau Li Ng
- Gabriel Andre Salas

## Descripcción

Con este sistema los usuarios se van a crear una cuenta personal con la cual van a poder generar ordenes de reserva de una gran variedad de productos disponibles que le interesen donde también podrá gestionar la entrega y la forma de pago de ese producto.

## Como se instala

1. Instalar [Node.js](https://nodejs.org/en/download/).
2. Instalar [Yarn](https://classic.yarnpkg.com/en/docs/install/#mac-stable).
3. Clonar repositorio.
4. Entrar en carpeta client y correr `yarn start`.
5. Entrar en carpeta server y correr `yarn dev`.
